請前排勇武比指示中後排-單手舉高握緊拳頭

前排勇武聽住 如果見到十幾個速龍向你地衝,人數唔多,有力一戰既,向後走只會比人捉,不如
請比指示中後排,單手舉高握緊拳頭,示意你地既行動,後排既手足見到你地既指示,只要舉手既人夠多,中後排和勇都會一戰,有佢地係到未必會輸

我地大家都做好覺悟,聽日一戰!!!

前線手足比班左膠賣撚哂啦 熱門第一個post 痴撚線
7月到依家日日都話留力10月1日 到左啦 依家又叫人留力 岩呀 好似雨傘咁 慢慢出賣勇武 睇下班和理非 左膠仲有咩能力 唱歌定跳舞要民主

我聽日第一個唔出

咁你唔好岀

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

推

push

因為幾件左膠你就唔出你都幾弱智下

幾件？ 半個鐘有幾多個回覆 留左咩言 屌你老母 我做實事多過你班垃圾啦 文宣一齊做 你地要和理非遊行我陪你地行 結果？直接出賣哂前線幾十個team 我唔會再為你地冒風險

推
最前線俾指示後面，有人跟就衝佢老母

你出同唔出都無問題,依個係你自己既決定,無人會煽動你出黎
但係一條心要出既人,係唔會因為D左膠POST而影響自己
請捉緊自己信念

前線都比唔到信號後面,後面就梗係驚
但前線手足舉起手,後面有人和應,有歡呼聲
信心一定大增!!! 人多就會嬴!!!

無人會出賣任何一個手足,你做左幾多野,無人會知
因為大家都知道有多人為香港,為依場運動付出左好多
就係因為咁,我地更加要團結

前線手足只要你地舉起手,後排一定會和應

咁你本來都唔係想出姐, 搵個藉口個心好過D

國殤日剪回鄉證

連登一個POST就可以搞到你唔出
幾件五毛收你皮

推比前線手足睇

等陣睇下個post有幾多正評咪知

個post樓主開完即刻深潛 最撚鬼係果句 留係屋企灑到周街溪錢
屌你老母直接賣哂出黎行既和理非同前線 仲有咁撚多連登仔推post

sor! 負皮錯左
其實自己唔出就唔好出
咪出黎引導大家都唔出
大家都放棄邊個救香港

Real

睇完個post都係講緊唔係Endgame姐
打政權 佢一日唔冧 一日都唔係Endgame黎...

————
無連登 > 用Twitter #101LIHKG
香港人 萬事小心

你會員NO咁撚前都唔撚知連登風氣
凌晨1點同6點相反方向POST都唔同正評
你唔撚想出咪直接講囉

依個香港仲有好多2014年個種和理非,仲想用不受傷,和平,理性.非暴力既人
我明白香港好多人已經思想上演化做勇武,都包括埋我,但係仲有好多人唔係

佢地只係太天真,佢地唔想手足受傷,但係我地有覺悟,佢地唔會明

佢嬲有佢道理,佢覺得比人出賣
但要同佢講,個到幾百人唔代表前線既想法,仲有好多人同行

現場要有司令兵
否則只係散沙一盤

推有用post